會員羅辛奴入左皇馬波

犀利

點錯相 sor

羅辛奴呢個姓好少聽
係咪阿哥或者細佬黎